兩個月，總共3001張照片

與她共渡兩個月時光
昨天被決絕地分手

我很喜歡幫她拍照，她亦很享受此舉
她經常笑言：你的興趣是幫我拍照嗎？
其實認識你前我並不會拍照
我拍照，是因為在我眼中，你真的很美。

兩個月
總共3001張動態照片
跟你3001個動人時光都被記錄下來

兩個月？？？？？不如唔好拍啦

No pic no talk

裸照？

無圖係就呀支呀左 唔怪得比人飛啦

傾偈無圖無偈傾

當呢到fb咩

2.0840277778/hr

依到係討論區唔係ig，fb
所以擺d相出黎

一開始我冇咁諗......
一齊前多次問佢係咪認真
係咪會長拖 唔輕易分手
佢都話係
我選擇了相信她

佢有3000張相慢慢po ig

I love u 3001

咁煩膠，抵撚死

兩個月咁短

原來條女覺得樓主太變態

相呢？

唔怪得散
睇字都知成日講嘢依依哦哦咁

兩個月3千張相留念抵到爛啦，過夜都3萬，有相揸手仲想點？？

閃卡，咚咚咚！
閃卡，咚咚咚！

今天不小心把心愛的玻璃杯打碎了

我差唔多都過萬

有冇閃卡先？

龍友
比夠錢影相 比唔夠錢屌閪

邊個講分手㗎 咩原因？

咁鬼似我嘅故事..